<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cause>
  <description>La independencia significa, para los pa&#237;ses, lo que para las personas adultas significa mandarse en su propia casa. Es la forma que pr&#225;cticamente todos los pueblos del mundo han escogido para gobernarse a s&#237; mismos y ser due&#241;os de su propio destino. La independencia nos capacita para interactuar con el resto del mundo, con personalidad propia, a base de decisiones tomadas por nosotros mismos y no por un gobierno extranjero, o sin tener que pedir permiso.

La independencia es el derecho de nuestro pueblo a mandarse en su propia tierra mediante un gobierno plenamente democr&#225;tico que proteja los derechos humanos y afirme nuestra nacionalidad e idioma. Es el disfrute de todos los poderes y atributos de la soberan&#237;a que son necesarios para lograr mayor desarrollo y prosperidad, incluyendo los poderes para proteger y estimular nuestra industria, agricultura y comercio, controlar la inmigraci&#243;n y negociar acuerdos internacionales que ampl&#237;en mercados y promuevan inversiones de otros pa&#237;ses.

Puerto Rico debe convertirse en una rep&#250;blica soberana, es decir, que debe tener autoridad plena sobre su territorio nacional y sobre sus relaciones internacionales, sin intervenci&#243;n extranjera, y sujeta &#250;nicamente a su propia constituci&#243;n, la cual proveer&#225; para un sistema de gobierno republicano y garantizar&#225; la vigencia de los derechos humanos. Naturalmente, los puertorrique&#241;os y puertorrique&#241;as seremos ciudadanos de la rep&#250;blica de Puerto Rico, aunque la ciudadan&#237;a americana que se nos impuso la deben poder mantener aquellas personas que interesen retenerla.


1. Puerto Rico debe ser independiente.</description>
  <mission>lograr la independencia de Puerto Rico</mission>
  <name>Independencia de Puerto Rico</name>
  <canonical-url>http://www.causes.com/causes/4937</canonical-url>
  <member-count type="integer">5197</member-count>
  <total-raised type="decimal">0.0</total-raised>
  <photo-url>https://causes-prod.s3.amazonaws.com/photos/q2/zC/7Y/1N/6g/lp/XpQS.jpg</photo-url>
</cause>
