<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cause>
  <description>Symfwna me tin NASA, oi prwtes epiptoseis tou fainomenou tou thermokipiou arxisan idi na emfanizontai, enw anamenoume tis xeiristes entws twn epomenwn 10 xronwn.
Exoume katastrosei ena sxedio me to opio tha mporousame na swsoume tin kypro kai na dosoume stous kyprious tin palia doxa tis Makedonias kai tou Mega Alexandrou.
To sxedio exei ws exis: Tha klisoume tis 2 epafes pou exoume me ton atlantiko wkeano kai tin dioriga tou suez. Etsi tha afisoume tous ypolipous na vouliaxoun kai na pan ston diaolo. Stin sinexia, exontas vgalei tin Ameriki apo to paixnidi, tha kanoume mia sinergasia me Ellada, Servia, Boulgaria, Roumania kai Prwin Sovietiki Enwsi kai tha stiloume tous Tourkous stin erimo (pros moggolia - saoudiki aravia) (afou en moggoloi). Katexontas idi ola ta kefalea twn ypolipwn synergatwn (afou tosa xronia kanoume xeplima, milw gia tous rwssous) tha mporoume na tous elegxoume kai siga siga na tous apelasoume apo ta nea mas edafi pros afriki kai voreio polo. Etsi tha exoume pliri elegxo tou politismenou kosmou.

Pantws twra pou vrikame petreleo kai den fovomaste tipota, prepei na epandrosoume ploia na pan na feroun ammo apo tis erimous gia na psilosoume tin kypro 6-7 metra kai na min diakindinevoume kanena kindino se periptosi pou tha ypoxorisoun ta fragmata sta 2 simia "kleidi".
Egw pantws proliptika tha paw na zisw stin Galata, ap'opou tha mporw efkola na pigenw ston Kykko kai na exw mia evria panoramiki eikona tis kyprou, kai tha elegxw pio efkola tin oli epixirisi.

1. Cyprus must be saved from Global Warming

2. Cyprus will rule the planet again</description>
  <mission>Save Cyprus from Global Warming</mission>
  <name>Save Cyprus from Global Warming</name>
  <canonical-url>http://www.causes.com/causes/5024</canonical-url>
  <member-count type="integer">62</member-count>
  <total-raised type="decimal">10.0</total-raised>
  <photo-url>https://causes-prod.s3.amazonaws.com/photos/dz/G3/pM/Mh/yO/MS/PABS.jpg</photo-url>
</cause>
