<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cause>
  <description>Necesitamos tu apoyo para defender  la integridad y futuro del Bosque Estatal de Guanica. Las Empresas Windmar, cuyo duenho es Victor Gonzalez Barahona, proponen  crear un parque eolico (windmill park) en el area de Punta Verraco y Punta Ventana en Guayanilla. Punta Ventana colinda con el Bosque y tiene  un alto valor ecologico, arquelogico y social. Las turbinas de viento  estaran ubicadas en la misma colindancia del bosque y algunas incluso dentro del bosque. El area en cuestion tiene bosques maduros y bosques maduros enanos, ademas de ser habitat comprobado del guabairo, especie en peligro de extincion. El Sr. Gonzalez esta haciendo fuerte presion a nivel federal  y estatal para que se apruebe el parque eolico ademas de cambiar la designacion del terreno a industrial. Ya tiene el endoso de Fish and Wildlife en Washington y de la Oficina de Energia de DNRA de PR. En estos momentos se estan celebrando las vistas publicas ante la Junta de Calidad Ambiental en Guayanilla.  Windmar esta haciendo fuerte presion para descartar las ponencias de Ariel Lugo y pretende impedir las ponencias de Miguel Canals y otros expertos. Todo esto amanaza seriamente el futuro del Bosque de Guanica. 
Se tiene que escuchar nuestra voz de protesta!

Abrimos una pagina  para firmas en en la siguiente direccion:    
http://www.PetitionOnline.com/bosqGuan/petition.html

Necesitamos el apoyo de todos  para defender nuestros recursos naturales. Por favor envia esta informacion a todos tus amigos. 

Un abrazo cordial, 

Dr. Elvira Cuevas
Department of Biology
University of Puerto Rico
PO Box 23360
San Juan PR 00931-3360
Tel. 1-787-764-0000 ext 1-4713
Fax: 1-787-773-1722

1. Por la toma de decisiones conscientes de nuestro entorno.</description>
  <mission>Proteger la integridad geogr&#225;fica y ecol&#243;gica del Bosque Estatal de Gu&#225;nica.</mission>
  <name>Peticion Proteger Bosque Seco Guanica</name>
  <canonical-url>http://www.causes.com/causes/6203</canonical-url>
  <member-count type="integer">6211</member-count>
  <total-raised type="decimal">10.07</total-raised>
  <photo-url>https://causes-prod.s3.amazonaws.com/photos/fa/zK/YP/KM/n8/I2/DGtS.jpg</photo-url>
</cause>
