<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cause>
  <description>cada uno seremos todos, sin necesidad de gritar o marchar, sin tener que darle tanta parafernalia a una causa, es algo que todos queremos, algo de lo que nos enorgullecemos, nuestro pais, por quien sacamos pecho, por quien sufrimos y nos emocionamos, es Colombia, y colombia no es algo intocable, algo insensible, es algo mucho mas grande, somos todos, es nuestra Cultura, es luchar en silencio, hacer lo que a cada uno le toca hacer, y hacerlo bien, sin esforzarce, tan solo no hacer el mal, solo ser gente de bien, esa es la lucha pac&#237;fica que busca esta causa, por mi Colombia, por mi pa&#237;s, por mi gente porque somos todos uno solo, y asi nadie podra contra un pais unido, un pais que piensa y es culto es mucho mas fuerte que una potencia en armas o en cobustibles... por una potencia inteligente, POR COLOMBIA!!!!

1. NO MAS protestas inutiles, actuemos cada uno desde nuestra posici&#243;n

2. la lucha no la hacen los demas, la hace cada uno.

3. no esperemos que los demas nos hagan las cosas, actuemos.

4. el gobierno no es el que manda, es el pueblo, nosotros los elegimos, nosotros los quitamos.

5. pongamos a pensar nuestras mentes brillantes, qu&#233; puedo hacer por Colombia?

6. no es necesario tener dinero para hacer algo

7. hacer algo es tan simple como botar la basura en su lugar, darle de comer a quien te pide en vez de darle dinero, es ayudarnos.

8. Y LO M&#193;S F&#193;CIL, SIN ESFUERZO, NO TIENES QUE MOVERTE, NI SIQUIERA TIENES QUE MOVERTE, PUES SI NO HACES NADA, MENOS DA&#209;O HACES, Y SI TE MUEVES SOLO TIENES QUE HACER LO QUE TIENES QUE HACER, SIN HACER NADA MALO. </description>
  <mission>Que la cultura sea nuestro deber y derecho irrevocable</mission>
  <name>Por nuestra Colombia</name>
  <canonical-url>http://www.causes.com/causes/8559</canonical-url>
  <member-count type="integer">9</member-count>
  <total-raised type="decimal">0.0</total-raised>
  <photo-url>https://causes-prod.s3.amazonaws.com/photos/Gu/va/uX/y6/Y5/Wu/f62S.jpg</photo-url>
</cause>
