<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cause>
  <description>Brindar a j&#243;venes de escasos recursos econ&#243;micos y merito acad&#233;mico la oportunidad de concluir sus estudios de nivel preparatoria y mejorar su formaci&#243;n, ofreci&#233;ndoles as&#237; la oportunidad de continuar a otros niveles de estudio.


&#191;Como lo Hacemos?

Otorgando una ayuda econ&#243;mica mensual (600 pesos) a los j&#243;venes beneficiados para que concluyan sus estudios a nivel preparatoria

Brind&#225;ndoles la oportunidad de ingresar becados a universidad, a aquellos j&#243;venes que deseen continuar sus estudios, a trav&#233;s de alianzas con otras fundaciones 

Realizando eventos extraescolares (1 vez al mes) como:

Visitas a empresas y fabricas
Visitas deportivas
Visitas culturales y de entretenimiento 

Ingresando a cada escuela un aula con 15 computadoras, acceso a internet y un curso de computacion para los jovenes

Realizando un taller de 120 horas para los profesores por medio de las computadoras

Aplicando unas conferencias en la comunidad para los padres de familia y los j&#243;venes beneficiados 

Impartiendo una Clase Social y de Ingles a los j&#243;venes beneficiados

1. Si quieres combatir la pobreza empieza por la ra&#237;z... LA EDUACION

2. Solo la educaci&#243;n puede cambiar a M&#233;xico

3. Hoy 3,500 j&#243;venes abandonaran la escuela y empezaran su carrera en el mundo del espect&#225;culo

4. A&#241;o tras a&#241;o crece el numero de j&#243;venes que abandonan la escuela... curiosamente tambi&#233;n ha ido en aumento la violencia en M&#233;xico

5. Con 18 pesos diarios tu puedes escribir una nueva historia a los jovenes necesitados</description>
  <mission>Por un M&#233;xico con mejor educaci&#243;n </mission>
  <name>Rompiendo Barreras</name>
  <canonical-url>http://www.causes.com/causes/8876</canonical-url>
  <member-count type="integer">8</member-count>
  <total-raised type="decimal">0.0</total-raised>
  <photo-url>https://causes-prod.s3.amazonaws.com/photos/fq/YW/OU/UJ/OV/Du/7wWS.jpg</photo-url>
</cause>
